[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【人血饅頭】國難五金根本不接受課金

已經了解左事件，係我太心急炒左車。對唔住大家！
自由之書同國難五金係合作關係，而大家如果唔方便去幫襯五金支持下既話，可以課啲落自由之書。佢地會互相幫忙。當然可以既落去買下野，比多幾千蚊貼士，生意難做。

自由之書資料：

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: [url]freemyhk@gmail.com[/url]

香港自由之書
FB:

對唔住大家，我柒左。希望大家推呢個post！我一陣都會課金支持！

係我柒，做人要有承擔！

大家唔好推舊post,或者幫手負評番

每一蚊都幫我地擋緊子彈嫁

唔該晒樓主 多謝晒你 錫晒你

請支持國難五金西環店

驚狗的手足可以去佢地FB PAGE留言支持下

推呀

大家都係想為件事好

頭先仲好多人湧入黎嫁。。。人呢

幫手呀～

唔好炒車呀～撞到應一應啦

班人似見到人血呢兩隻字就會衝入黎

幫手推一推呀謝謝

澄清唔吸引咩乜...

我知錯啦～幫手推呀

你要問佢地

請支持國難五金西環店

幫幫手呀

自己落街課都得嫁

推返呢個上去

推爆佢呀

屌，推極都上唔番去

請支持國難五金西環店

柒要認，幫你推

東亞？

呢單野唔係我跟開

FPS 一係食錢機,
恆生病貓難開阿CHING

我認我柒,求大家幫手推

好柒呀哈哈
睇人仆街最開心既巴打們幫手推下...

推

幫幫手推

熱門呀!

幫下手好喎

國難五金點先遇到
好似好飄忽

push

講真...東亞係令我起疑既第一個原因
另外我同我啲friends都覺得如果有payme應該方便好多。
當然唔知對你地保密果啲有無影響

有人了，感動

幫你推下

３ｑ ｓｏ ｍｕｃｈ～

ｕ ｇｕｙｓ ａｒｅ ｔｈｅ ｂｅｓｔ

SOR, 我吊左開戶口個位點解要開東亞架喇
個MOBILE APP又柒到用唔到

PAYME要出電話NUBMER同名
同埋你都見到有班友已經話要搞我地個BANK A/C
仲用個人戶口做咩

推爆我

BTW, 我有個提議, 不如你檢舉你自己原本個POST

咁樣連仔可能會DEL

等班友唔洗再睇到再炒車都好

樓豬I WANT YOU

ok

Up

reported

hope this helps.

best regards,
出嘉仁

推我

錢錢錢錢

推到你覆唔到post

我未驚過呀

出嘉仁（2000）

謝喔

元朗黑夜721

請支持國難五金

係咪老闆同員工都拉左？

Gchi

拉晒, 得返出去食野做直播個位無事
另外 有律師跟, 唔洗擔心

幫你啦

大丈夫 知錯能改

但反而我想問
有冇咩方法可以比較匿名地捐錢

開post集益廣思叫晒啲軍師入黎傾

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

見你咁柒幫你推喇

呢個年代應該直接落現埸捐先匿名到

一係就集埋搵個唔介意的手足一次過
但咁樣有其他衍生問題
最好都係熟人先好咁做

你經支付APPS/銀行全部有晒RECORD 匿唔到名

SOR 打錯字, 唔係捐 係落去買野

加密貨幣

轉返錢個陣要經EXCHANGE
經EXCHANGE落返銀行有心都係TRACK到
未計BTC手續費好金, 其他幣就波幅大

Push

pish

存款機現金轉帳

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

阿, 呢樣我又唔記得 你岩

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

屌你老味
訂咗五百蚊嘢
仲以為同錯人買嘢

幫推 柒左都認真漢子

推

report咗舊po

推呀
要救老闆

對唔住巴打
係我心急

你去買野比張一千蚊唔洗找就得囉醒少少好唔好

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

互推

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

請去FB PAGE支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

虛假眾籌網址：

呢D就真係人血饅頭

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

巴打有擔當 推

最憎人做良心蝕本生意，要去課金

Tui

國難五金好野

同你推推佢

而家國難仲 有無得買 gear ?

見你咁慘幫你……哎我p牌 冇野喇

支持
加油💪

你個戶口用西亞銀行，有點危險

用city bank啦